你覺得trump會反cup還是biden能在jan 20th順利上住

trump會反cup👍
biden會順利上任👎
Im

China Joe如果宣誓前中武肺死左會點

上到高院判關鍵州重選機會好大
如果唔係會內戰
一旦重選 現場票 要地址證明 身份證
無晒鬼票死人票
咁侵可以話係贏撚硬
就算輸我都服

黑婆做

由大猩猩接任，因為民意已經授權咗比佢哋兩個

希望係咁

咁先輸得心服口服

拜登宣佈成立西岸美國

贏撚硬又就算輸
啫係贏撚硬定唔係贏撚硬啊屌

老實講啦
成單野搞到咁撚肉酸
投票機制漏洞百出
邊撚個做都係一鳩樣架姐
最緊要係買撚通晒D MEDIA
同埋唔好得罪中共, 因為會令你任內期間有瘟疫人
做好呢兩點你幾撚廢或者幾咁傷天害理都無事啦

唔好激嬲共產黨

唔好呃自己

法院係傾向支持點票已領先個邊

因為佢唔會想為改變選舉結果揹飛

而家D 初級法院審決 trump 都係輸多贏少

正皮唔係咁呃

美國無身份證呢樣野

一日侵未認輸 我都唔覺得輸

用diver license

事實上公平選敗登真係拍馬都追唔到

點睇到好大

想問根據乜嘢案例或者法律原則會宣布重選

On9鳩up唔洗本

算鳩數啦，要推翻選舉，要證明有舞弊，而舞弊係由拜登、民主黨直接主使先有機會，而家d證據、最多咪捉幾個卒仔、重新點票交數，唔足以要重選

我覺得?
我覺得人類文明捱唔到1月20號

最多係選舉無效

就算有證據
驚班法官都唔敢得罪左膠
照判Trump輸

反而係睇侵支持者會唔會就咁算

雖然明顯選舉舞弊， 黑媒封殺， 但都要睇民意， 如果人民墮落到覺得冇問題， 無人出聲，biden 上場只會係事實

我會先睇連登主流揀咩先，再揀對家就10次中8次啦！

有乜案例/法律原則？

唔會重選 最多重點

咁軍人票呢

咁隻星星會唔會咬死佢主人

咬撚死全世界都得啦
又黑又女又總統光環

絕對唔會重選，最多判某d票無效或者重點

我笑左好耐

一定係拜登做

唔係佢認唔認輸係法律未認為拜登贏

留名最後Pelosi 做臨時總統

唔好咁啦

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

川普失去了一切

美國東西岸分裂
左派每次都用BLM果種型式威脅要坐總統個位

賴死唔走得唔得？

白宮換鎖

個人主觀認為贏撚硬啫
客觀緊係唔會贏撚硬啦 除非出cheat

唔可能重選要捉到Biden 一d罪證，令佢失去個資格先係唯一出路

放心機係d票度告到2046都未告完

包括賓周

老實講，好難
每個州規矩都唔同，有啲州容許冇photo ID都可以投票，有啲州可以即時登記做選民投票，聯邦政府要尊重州主權呢個理念令到好多野好難統一